呢段係唔係支那醫療宣傳片? - 這樣折疊了28年的男人

可以自含

原來醫返啦 太好啦

同情支那人？

冇問題
我成日同情習近平冇腦